另一半曾經出軌的你如何get over到

有一個好好 有同樣經歷既朋友都有講過
經過呢d事之後真係知道自己珍惜自己係有幾咁重要
我都好想知道一齊返之後 你地唔開心個陣會點解決？
自己愛自己實際係點樣做到？
點樣可以令自己重心唔會再放係佢到？
有時會諗 好努力學習點樣唔再依賴佢 唔好再圍住佢轉 令自己生活圈子大d 但係始終冷靜落黎 發覺其實自己做咁多野到頭黎都係為左佢
會唔會都有努力緊既c打可以一齊傾下

出軌仲一齊返已經on居

我頭也不回走撚左
加多句祝你幸福

咪臭係
條刺一世 你諗你

真係永遠有條刺 就算第日同第2個一齊 都會形住對方會出幫自己
好累 唔想信人, 應該話係一種陰影 冇左信任呢種本能

Sad but true
心理陰影

Once a slut, always a slut
男仔都係,俾機會已經ON9

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

on居緊
唔建議試

一次還好 兩次不了 只係發生咗 同 未發生

個時嬲到爆 即刻分手
一年半後佢搵翻我
咁我仲A緊
睇下可唔可以翻撻
都有出過街咁
但佢一掂我就諗翻起佢出過軌
拖咗兩三個月最尾都係bye bye

其實我真係好唔開心
但係唔開心又會懷疑自己係咪只係無病呻吟借d二遇到小小事就大條道理開心

我又好唔中意自己
不過我唔會放棄 我係唔會放棄擁有希望

只要錫住自己 令自己吸引努力d就會有好轉 乖

同你一樣
點搞
失去信任真係慘過食屎

一次不忠 ... 除非你地一齊翻會好認真討論個問題 不過我諗好少人會做到 所以唔好諗係翻埋一齊啦 一開始唔習慣係辛苦嘅 比啲時間自己啦

Never

我覺得有時都唔洗話迫住自己要扮到好有希望咁
但係諗深一層其實同下一個開始都只係一場賭博
你都係唔會知道下一個會唔會係咁架ma

最緊要係搵到自己既價值 只要你都係呢段關係到搵到滿足感我相信係可以好開心

但係我有時真係好心痛
你做呢d野既時候腦海有冇浮現過我個樣呢

Give me five

成日發惡夢

下一個係咪真係唔知 但呢個已經出過軌就實知

好愛佢所以試過克服
點知我克服左但佢都係再犯

最後我頭也不回走了
我理撚得你兩個狗男女最後有無係一齊

利申 絲

好想拎個心出黎
抽住抽住痛好辛苦

Get over唔到

無可能一齊返
一齊返都會有條刺遲早哂
本新無諗過咁戲劇既野會發生係自己身上
就算有第二個 都會好驚對方呃自己
即使過左幾年
到我打緊呢個留言睇呢個post都係笑中有淚
建議真係唔好浪費時間
即使佢呢刻變到好好
一次不忠百次不容 呢句野未必真
可能佢真係變好
但係條刺一直影響緊段關係
每日都過得好唔安樂 咁樣開心咩

嬲到飛起

好撚痛啊屌你老母你教識咗我點樣唔信一個人

就算向佢拎唔到 又驚會煩到朋友 就向呢到講喇 冇野需要顧忌

一個星期瘦3kg不是夢haha

女朋友 試過就咁同人chat 諗住同人出去食飯
我都覺得好難受

出事到而家唔夠一個月已經夢過超過4次佢出軌
見到自己個樣咁狼狽好想打死自己

個心一定係會好慌好慌
我完全明白架
絲打同返左佢一齊？

點chat法啊但係～本身呢個人識唔識

好複雜
因為大家係一齊做野 唔係打工個種
在公在私都係100%connected
而家大家暫時係不是一齊也不是分開的狀態去解決問題
當然大家最大問題不是第三者 (溝通問題 我極收埋自己)
但係大家出現問題其間佢同第二個認識咗
甚至第二個出現左之後佢都仲繼續同我講未來

無論點我而家已經控制唔到自己唔諗

唔敢再相信 好痛

我完住明白... 唔知點解對住我都仲會講得出口 我甚至覺得佢好叻好識玩 完全唔係我識既佢咁 好陌生
個排我仲要覺得係零舍sweet 係海邊行下 一齊傾將來要點點點 好幸福好幸福但原來背後係咁

其實我都明 係會意識到佢的確係做錯 但背後令你諗更多既係 你會開始覺得自己有好多問題令到佢咁做

控制唔到唔需要迫自己 由自己去諗 講哂出黎會舒服好多 記住你係無需要自己一個心痛架

絲打係點發現

識 但係冇聯絡一排 人地fb撩佢 就同人講下 flirt 下
之後仲諗住出去食飯 但係我知左就冇去到

單獨？
點flirt法

最諗唔明都係點解對住你仲可以好sweet咁
背後其實搵緊其他人

絲打愛錫自己係應該要放低佢啊
信任破壞左你地永遠都有條刺唔會開心

一次不忠百次不用

你值得有個更好又識得好好珍惜你嘅人啊

yes
有講咩做秘書 著黑絲 你係型呀個啲
事後佢話玩下

見到都覺得心痛.. 完全想像到
咁事後你地點處理

見到之後直接同佢講分手
佢做緊野 喊哂咁打黎
之後個晚佢收工 出去同佢傾 本身佢諗住去同人食糖水
咁就講啦 講究竟係咩問題啦 平時有咩問題一直講哂
佢喊哂口咁 我就心軟
但係我知佢係掩色緊啲野等大家好過啲
之後

之前另一半出軌比我發現 係咁求我原諒
做左好多野 最後原諒左
原諒之後都好信佢 都無再提起呢件事

點知過幾個月又打回原形
比機會原來係比佢綠多次我

學識一樣野 出軌既人？不了
Hurt一次夠

聽得太多一次不忠 百次XX
但係今次我要試試佢

係我面前起勢texting但我一望向佢個邊就收埋
個陣大家仲要去緊旅行
最痛我睇中左件外套
佢話想買件比個妹
轉個頭咁啱比我見到佢同一個唔是阿妹嘅人解釋緊件外套嘅功能
個啲野都係佢教我
然後佢想揀我揀中個件外套 再教埋人件衫有咩功能
我當場跳咗掣
後來我問佢係咪有左第二個
佢就認左

係話緊你啊屌你知唔知咁樣我真係可能一世都企唔返係身

其實佢開頭搵返我個陣都只係話上網識 後黎佢話上網識但同校有見過 後黎又發現佢同個女仔一齊去食我好中意食既抹茶haha 後黎原來係我一直都好介意 中意左佢好耐既女仔 後黎又發現原來係同hall

但諗多一層佢擠牙膏咁同我講 其實可能真係因爲好desperate想同我一齊返 我真係明
我依家手機仲有個個女仔send比佢既黑絲腳相
仲有我男朋友好耐之前上tinder flirt女個d chatroom
成個人好似跳左去第二個世界咁

係咪真係出開有條路

好sad.......
點解男人永遠要追求新嘅野

你遇人不熟可以怪誰

咁我都叫好啲既 佢send 返一兩張樣既自拍比人
又冇出過去 個晚傾完 我知道佢係掩色緊啲野
叫佢完完全全講返出黎 佢就話覺得悶想要新鮮 所以先咁做
冇諗過會發展落去同後悔 打左一大段野比我
之後都block哂佢啲野
我最後原諒左佢 因為唔想佢唔開心咁同佢啲朋友去旅行
佢去左旅行個個星期我好想見佢 好難捱

我好明白啊真的 真係好似比人搶左個角色比人搶左個仔咁
個個女仔曾經都係讀過我間學校 所有所有共通點都好辛苦
我會諗 佢知道佢之前係同我依家讀同一間學校佢個心係點諗架呢？ 甚至比佢笑港女比佢笑我食抹茶劣食呢d角色全部都係我架 當初都係我推介bob叔條片比我男朋友睇我一直都覺得我地將來都一定會好似佢同馮小姐咁sweet我地仲會成日傾 一知道左佢同個女仔都有傾依家一條新片都冇睇過覺得好驚 以前一有咩都會tag佢

關男人咩事
我前度女朋友咪又係追求新野帽左我

雖然係咁但係我都完住想像到個種震撼...
你地依家點啊咁

件事幾個月前發生
我地依家就黎三年 感覺到佢緊張我同多左鐘意我
但係我就多疑 成日都會記起個件事 不過冇咩太大感覺了

失去先識珍惜
希望佢唔好再做錯事
絲打要幸福
錫自己

我巴打黎

不過 屌
好難平衡到 想忘記件事 就唔會咁鍾意佢
慢慢可能愈走愈遠

有時行開左你會更加明白架啦

get over唔到個陣因為第三者而分手 雖然後來一齊翻 不過最後都比佢飛左我屌你老母臭閪 我好掛住你好想同你一齊行落去 但係我又知道咁樣係唔掂 btw有冇人好似我咁 每晚都掙扎緊打唔打比佢好 但係理智上你知道係唔得 不過情感上你就好想揾佢 sorry for 1999

一齊左兩個月佢就有第三者
佢為左個第三者飛左我 我仲要唔撚知
佢係我初戀所以喊哂咁求佢唔好分手
最後都係分左手 後尾佢搵番我
我咩都唔撚知所以同佢一齊番
之後佢先同我講佢同條女一齊左先會同我分手
我真係嬲撚到 不過嗰陣on99俾佢食住
又唔忍心分手
喊左好耐又爭扎左好耐又決定繼續一齊
中間佢係對我好左 都冇再出軌
但個心始終突係會有條刺 忍得好辛苦
屌你老母最後佢都係飛撚左我
呢兩年忍得咁痛苦完全係唔知為乜
所以話 會出軌既男人都唔撚係好人
就算你接受到都唔好中番個頭埋去呀屌
一撚定冇好結果架

我真係好唔開心 我訓唔到 點算我覺得好驚

我想同佢講我唔開心 想佢好似以前咁氹我 但係唔得既唔可以咁

被帽左兩年仲要被放棄埋

糾結緊應該拖住件事定係算數
好唔捨得佢但有條刺係到 好撚迷茫唔知自己做緊乜
長痛不如短痛 我明但係做唔到

有無傾過

傾過但傾黎無乜用 件事發生左條刺一定係到
好似永遠都唔再知佢邊句真邊句假咁

係呀，佢話冇再搵嗰個女仔，你信咩？
比你check電話又點，佢都可以delete記錄等你check唔到㗎喎........

我自己就覺得要喺一個呃過你嘅人身上再建立信任比認識另一個人更難喇

I know that feel 其實係好難，而我個情況就係會成日懷疑，好無安全感，原諒咗對方之後其實日子一d都唔易過，但時間會慢慢過，而加同男友仲一齊緊，同埋deal好唔會再提，大半年了

其實係有意識點做 但仲係唔覺意有時會比左說話佢聽
好似琴日咁佢講笑咁話要睇我手機
我就話你唔比我睇我都冇需要比你睇
跟住佢話本來心情都唔太好我仲要咁講佢會唔開心

其實我平時已經忍得好辛苦好驚做錯少少野就會令佢諗返起個個女仔覺得個女仔好d

老實講就算佢對我幾好我都好難會走得返出黎
唔開心都唔可以再提
但係當佢發脾氣唔開心個陣你又會覺得好似係佢欠左你咁 我一直都咁唔開心憑咩仲要我氹你開心 我自己都顧唔掂

同時又好自責覺得自己唔可以咁諗

會唔會諗過報復

有諗過 但係覺得自己唔會做得出
呢個係由細到大建立返黎既價值觀
覺得咁樣做係人傷害到人 會令人唔開心

唔想成為自己最睇唔起既人

不過呢個唔知係咪報復既心態

我就係要話比你聽 就算我有幾唔開心幾多誘惑我都唔會好似你咁因爲我會好好珍惜我身邊既人呢種品德係你呢一世都唔會明白唔會及得上任何人 由你決定左個一刻開始

好想見到我好似同你一樣咁咩？覺得好身不由己咩？sorry wor我唔會

報復自己
我發覺自己太care人地
好似想佢開心去旅行就好快原諒佢
之前嘈其他野 又會好快原諒佢
搞到佢覺得我唔會走 咪變本加厲

其實我講係咁講
發現左之後冇理佢兩個星期佢情人節個日搵返我叫我搵一個更加適合我既人 我即刻就去返左搵佢
好唔甘心

呢樣除左佢要自己識諗之外 自己真係咩都做唔到

絲打第幾次拍拖
有時覺得自己係comfort zone 唔想再哂時間搵過第2個

第一次啊
我係覺得都唔會返到轉頭架喇 下一個人你都只會係咁諗
同埋我覺得依家最大既問題係我對自己冇信心 係呢段關係我搵唔到自己吸引佢既條件同埋滿足感

精神出軌點睇

佢係咪第一次
覺得自己條件點？
覺得自己唔會搵到個好過佢既人？

點樣出法
不過我覺得對於我黎講 精神係心痛過肉體好多好多

明白啊，最後理智戰勝左情感而家好幸福
爸打加油，你都知唔岩就唔好再中個頭埋去

對唔住 同你一齊呢三年多時間我的確傷過你心 搞到今日咁我要盡最大責任 明白到呢條刺或許會永遠係你心入面 但我做到既係希望你呢條刺可以慢慢淡化 或者唔會再俾呢條刺有機會再整痛你 如果日後你覺得呢條刺再復發 隨時睇我電話 ig check我 如果你覺得成日check好變態 希望你可以感受多啲我呢段時間為你做既野同改變 希望會比返多啲信心你 我明白你原諒我唔係必然 不過有經歷既感情 先會係最經得起考驗既感情

利申： 曾經出過軌

如果我男朋友咁講我個心都舒服d

知錯能改 祝你地幸福

舒服啲囉
你最尾個句
唔撚會係依啲經歷囉

佢第二次 不過佢第一次都係兩三個月個d

識得少野 妒忌心重 有時唔太識為人諗

其實又唔會係因為咁所以先同佢一齊
我覺得冇左佢我日後既日子都會開心
只係我依家仲係好中意佢
我男朋友個種性格談吐太吸引到我 太charm

只要你催眠自己令自己開始接受，甚至希望佢繼續偷食就可以

利申：過來人

哈哈岩啊 唔好當係咩好野

我覺得得要睇你有幾中意佢，同埋佢對你有幾重要

佢之前出軌但佢依家飛我

我就黎癲 到底可以扮到好幸福扮到幾時 幾時可以傾下

等時間過去

樓主 放鬆下啦
搵啲野搞下分下心
btw發生左幾耐話

絕望不

係旅行前分手 分手前仲好地地
但轉個頭個旅行轉左第二個人去
已經覺得企唔番身

利申：我係仔黎

其實我好多書要溫溫唔切 我呢兩日唔知做咩
我明明冇乜野已經我睇得好開

首先心理上已經清楚唔會跟哩個人行落去
分手只係時間問題

如果分唔到手，都要收捨心情搵啲小目標
例如打扮好啲，搵下有咩課程或野做
識下新朋友，遇到好對象比自己一個機會

不過最好去到哩個地步時你已經講得出分手

你睇落睇得好開
但問心 你係睇得開 呢家就唔會個人禁亂啦絲打

哇屌
心聲 仲以為自己打

講得好
好身不由己咩

2月頭發現

終於搵返呢句
我想講我都係咁

我個人既大方向都係知道要咁做。。。
但個人真係好反反覆覆

可一，就不可再，呢d只會係game over

心理陰影體積超越左宇宙

分手一件事啊，反而樓主諗下自己係咪有野做得唔好，會唔會冷落左身邊嗰個搞到佢出軌呢，呢樣先重要 ，可能呢個未必係最好嗰個呢

係因為我掛住考試係佢最最最唔開心既時候冇陪到佢
同佢傾

我就係咁，之前有排情緒好差，女友又勁忙，我唯有搵d兄弟呻下，事後都有同女友講自己真係好需要佢嘅 佢都明白

我真的懂 你不是喜新厭舊
是我沒有 陪在你身邊當你寂寞時候

我要改口 唔係*因為 冇野係岀軌既原因

咁你係搵兄弟傾都好啊 你女友事後又明白
你地溝通都唔差啊咁

要溝通啊，以前成日比女友屌我收鳩埋，仲話如果佢自己有乜做得唔好就要出聲，一齊改，其實都幾感動

同感 分手只係遲早明知一定行唔到落去
但呢刻又唔想斬欖住
唔知自己做緊乜

我係旅行途中分手
無啦啦直接同我講我戴左帽
知道之後，我仲痴到同佢講扮無事發生，照平時咁完成呢個trip,佢都可以扮無野咁成程拖實我，仲keep住不停錫我，但晚晚返到酒店wtsapp同第二條女講好鐘意人

同佢拍左咁多年拖
真係估唔到佢都幾識做戲

講得好中
我諗個啲唔可以叫珍惜自己
而係自我保護同防衛變到好強
我係對身體嘅朋友 同最錫我嘅家人都係咁
Ex分手已經三年 原因係佢出軌
無咁憎佢 但佢對我傷害同影響左我對好多野嘅睇法
好多時候都好驚如果再百分百信人又有機會自己再傷到焦頭爛額
我而家再拍拖好難投入到 好對唔住而家嘅佢

我同我ex都有共同興趣, 仲記得成日都會沖口而出講同一句野
拍左唔耐,但去過好多特別既地方,仲好記得我係富士山上有高山症,佢都一直照顧我
我好珍惜佢,我視佢為結婚對像,佢都對我好好
但佢一直都覺得自己因為同我拍拖而傷害左ex,再加上ex間中搵佢所以好唔開心,經常會自己喊
我唔忍心佢咁樣,所以同佢分開左,比佢休息下,但分開後我自己變到好抑鬱,有種想死既感覺
然後我想再追返佢,佢話拍拖好累,唔想再拍拖,之後已經好冷淡,後尾先知佢已經有新男朋友,而呢個男仔係我同佢拍緊拖時已經同我ex識,但我果陣唔介意佢同其他男仔有對話,我信得過佢
係我知佢有新男友後,我個人崩潰左,原來我一直相信既人只不過一直呃緊我,咩野拍拖好累,傷害左ex全部都係假,藉口
然後我頹廢左3個月,有日我覺得我要控制返我自己既生活,我每星期都堅持做5-6日運動同健身, 去學唔同既野, part time去搞生意, 去轉工離開comfort zone令自己可以好快搵到3皮一個月, 呢個時候我覺得自己價值觀已經變左, 以前覺得為左伴侶可以命都唔要, 宜家我覺得自己先至係最重要

我個心都好痛 好痛
仲要就考試 我完全溫唔到書
食唔落嘢
我好想喊
好想佢係我身邊

我果單唔知算唔算出軌呢
曾經同男朋友去旅行果陣發現佢不停同人傾計 我問佢係邊個佢又答到1999咁好明顯身有屎
總之最後我就自己開佢電話見到啲flirty對話
仲要見到啲對話得一日 即係佢keep住有del怕比我見到
佢果幾日入面作咗無數個大話呃我
我踢爆完佢之後其實好想即刻分手 話知當時已經三四年感情 因為覺得佢可以講咁多大話好恐怖
但奈何當時同佢喺佢當地朋友屋企住 完咗依個trip都唔係即刻返香港 情況唔容許我咁果斷即刻分手
之後就一直處於心死狀態同佢相處
當然佢有話叫我要信佢呀 真係只係朋友呀 佢地已經無見面呀果啲（咁我又信真係無見面 因為個女仔係大陸人 同埋喺第二個地方讀書）
然後我就好唔爭氣地當無咗件事...
依家都仲一齊緊 雖然已經原諒咗佢 但其實有少少陰影 成日都好無安全感

聽到都覺得好sad

真正愛你既話個心唔會有位放第二個亦唔會捨得傷害你 由佢出軌果一刻個心已經無你
就算佢知錯求你原諒都好 都只不過係因為一時內疚而唔係因為仲鍾意你 唔好再自欺欺人
以前我朋友咁同我講我唔信 死都要同返佢一齊
結果當然係歷史重演 所以千奇唔好信可以返轉頭
當佢背叛你果一刻已經無得返轉頭

真係好。。。
係好想傾 但係我覺得依家呢個狀態傾唔傾都係咁
再提呢件事會令佢好煩厭
而且講真我唔開心又點 佢都冇野幫到我
最後都係自己一個先改變到
仲要比個機會佢話返你轉頭話我唔信佢
已經為呢樣野有嘈過 因為我發現佢地仲有份proj係一齊做
個女仔仲有單獨搵佢 haha are u busy? 我b你老豆。。。
不過我係信佢冇應過佢 如果唔係個女仔都唔會咁講野 如果一直有傾返既話

同埋我會懷疑自己傾既意圖
其實都係想傾到佢講到自己想聽既野等自己舒服d姐
我好後悔 好掛住以前既我地 對唔住我會好好補償你 用我200分既努力 係我搞到你咩都唔敢同我講架 係我搞成咁對唔住 你真係變左好多 我令你好心痛

其實咁之後又點 無論點都係一樣

同你一樣都係想聽自己想聽既野
不過真係冇用
到而家變成唔開心都唔敢講
一講又嘈
最記得佢講過一句
‘都咁耐啦你仲記住？’
原來一切一切都係我嘅錯

有第一次真係會有第二次
利申:過來人

我前後試過兩次，全部最後都係頂唔順分手，個人之後都因為咁變得好無安全感，但我叫自己唔可以怕左以後唔拍拖，受過傷都唔可以否定自己有幸福既可能架

無錯
所以我好撚憎個ex 搞到我而加好怕信人 疑神疑鬼
對而加另一半 甚至朋友

扮原諒佢再做返同樣既野再特登俾佢知
你同條八婆做過啲咩
我做返一模一樣
爽撚到飛起

反而想知另一半出軌佢自己內疚分手之後點一齊返

咁佢最後點講

其實有時真係好感概 唔知係咪叫感概
有次上堂寫到份notes滿哂好多字
我個frd即刻影底左send比佢女朋友睇

我覺得呢d小小事都一齊分享好幸福

如果我做呢d野佢一定會係背後笑我好on居個d
唔知有冇人明白我想講咩
但係佢就係個種你同佢講咩 例如多野做咁喇 佢一定會串你 「哇d考試日子連埋哂真係好辛苦wor 」
咁事實上我都知你要兼顧好多野好辛苦 但係有時就咁講一兩句佢都要咁 就係好多呢d一句一句達埋黎 我真係冇野再想同佢講 會覺得好驚 本身我份人都係冇乜自信個種
而同時事實上佢又真係好辛苦 忙同齡既人好多 咁我都冇再講咩

有時又例如話咩好好食啊個d 佢就一定會話 咩咩咩仲好食喇因爲佢同公司d人成日食好野食貴野 又成千蚊一位 又唔知咩出名餐廳咁
所以總之你講咩佢都總係有野勁過你
但係佢又唔係吹水要面個隻 而係事實
有時真係好心淡覺得自己同佢層次好似好遠咁

所以我見到佢上tinder flirt女
其中一個唔開心既原因我諗都係因為
d女仔實係高質我好多好多
佢同佢地會用英文傾下flirt下 又會傾平時落邊間bar飲開個d 相比起佢地 我打扮各樣野都好比唔上 d女仔就好似好abc好女神好上流社會咁 我就真係好唔識玩個d bar都冇落過 賭博啊打麻雀個d都唔識 都係佢教我先識 但係佢就好叻玩呢d 所以甚至佢講過同個女仔係hall打麻雀我都可以好唔開心 因為我覺得自己好蠢
我又去睇個女仔中學 又係好既學校 又睇佢fb like左咩 又發現個女仔係玩辯論 又有上莊個d
相反佢同我講野就會好似用個對住小朋友既語氣咁
佢話 只有係我面前佢先可以做到佢自己 佢就係中意我咁on9 講係咁講 中意傻更更呢d都只係一時既開心 長遠黎講根本就唔係吸引到人既野黎
我唔想係佢心目中係咁 我好想變到好social係佢想變成既人 好想佢好欣賞我 好想佢覺得有d野都係我叻過佢好多 我做到佢做唔到
我唔想再係佢面前咁狼狽咁on9我覺得好樣衰好肉酸
我以前覺得咁係無所謂 因為佢係可以比我完全依賴好值得信任既人
但我發現呢個世界唔係咁運作 就算佢唔出軌你都唔可以咁依賴一個人 當正佢係你救世主咁
加上發現左佢咁樣之後 我諗返起咁耐以黎我有咩唔開心有咩都攤哂岀黎比佢知 係佢面前喊既發脾氣鬧人既 佢會唔會曾經覺得我好廢好垃圾好煩 小小事都咁 我好驚好慌好似突然間唔知道自己應該企係邊到咁 冇我既位

我成日都諗係咪個女仔先最岩佢 佢個樣的確係幾純架真係我男朋友會中意既個type 要傻更更都會傻更更 但係認真要傾計又唔會甩甩咳咳講野好似我咁 會係工作上比到好多有用既意見係智慧型既女人 雖然佢地會send埋咁既相 但係佢真係好中意我男朋友 係個女仔未有佢依家個個男朋友既時候已經一早同我男朋友表白 我甚至會諗佢只係想忘記我男朋友先至同佢依家個個男朋友一齊 但係從來都冇忘記過我男朋友 會唔會個女仔真係可以為佢付出所有先係真正呢個故事既女主人呢⋯⋯

大家都係中意充滿自信既女仔 中意強者中意叻既人 所以我現實係唔會向任何人承認我有咁既諗法 我覺得同任何一個人講左既話 呢件事就變真架喇 我就會係人眼中一個好悲觀好自卑既女仔 咁樣會冇人中意冇人尊重自己

但係我都唔打算會一直係咁 等到有一日我努力搵返自己既價值同自信就唔會有咁既事發生 但係我有時真係好心痛

呢個男人已經損害到你嘅自我認同了。。。
一段好嘅關係係應該要令你感覺到自己其實好好，發現到自己更多優點，而唔係令你覺得自己好低，低到塵埃裏。
樓主其實最大嘅優點係專情，而又堅忍，係難得嘅美德。唔好因爲其他女子嘅外在條件而令自我價值動搖。
一個男人愛你，會寵你寵到你目空一切，無視其他貌美女子嘅威脅。佢唔寵你，求其一個平凡女仔行過都會令你燥動不安。

會扮下偉大話 個心冇辨法只有你一個咁囉
不過都唔止一次架啦 真係會有第二次架 寵到佢飛天都係咁話
要走既就會走 求你原諒只係想自己好過啲咋

睇完之後好心痛... 佢作為一個男人都幾失敗
我男朋友性格都有少少相似 係好要面 講咩都要講到自己勝人一籌咁 even對住我
但我同你調轉 我見到佢咁嘅時候我唔會吓吓都忍讓
佢係真係勁嘅咪讚吓佢
但例如小小事 忙果啲 可以同佢講 依家全世界唔係得你一個忙 你忙我會體諒 我忙嘅時候你又唔體諒？
其實依種人可能習慣喺所有人面前都係咁
根本就係自卑

仲有 絲打發現佢玩tinder係自己發現定係佢同你講？
佢光明正大咁同你講自己有上tinder 仲有同你談論個女仔？
有無搞錯 我一路睇一路好想問你男朋友究竟知唔知自己做緊乜
絲打我覺得你要同男朋友傾傾 但要等自己有自信啲心理ready先好同佢傾
唔好吓吓男朋友講咩都覺得佢啱曬佢最叻
你要比佢知道你喺依段感情入面愛得有幾卑微
如果佢真係愛你的話 佢唔會忍心知道你咁
如果佢覺得係你問題的話 記住唔係你嘅錯 唔好怪曬自己 你只係未搵到一個明白你適合你嘅人

佢又唔係真係完全唔體諒我
好似我掛住溫書都冇乜理佢個一個月咁
佢做野真係好唔開心 但係我又對佢好似唔秋唔彩咁 睇唔到佢有幾需要我
我睇返好多wtsapp 佢真係好唔開心 我成日冇理過佢佢都每隔幾個鐘咁搵我 我就掛住溫書
佢呢段時間我都睇得出佢亂諗左好多野
又話去左一間我地平時好中意去食既米線 話好掛住我 幾時可以一齊食 考試佢幾時先將你還返比我
又講 你又on喇 但係你又唔係搵我 你到底做緊咩
我好掛住你 你可唔可以陪我傾下
我呢排好大壓力 interview又唔好
佢甚至又惡過咁講 xxx，你幾時可以應下我 點解次次係我最需要你既時候你都唔係到 聽個電話真係咁難咩
個陣我又同佢講我好大罪惡感 但冇講點解
佢應該以為我有第二個 隔左一日佢同我講
其實你係咪有左第二個 你同我坦白喇 我會原諒你
但其實我只係因為小小既學業問題先話有罪惡感 並唔關佢事
佢甚至係問返我轉頭 問我係咪唔開心 係咪好大壓力 我每次睇返都覺得好酸 到底點解會搞到依家咁樣

tinder係我之前發現左佢同人sexting之後 再一齊返個陣 個晚係佢屋企訓我見佢訓左我拎左佢手機睇的
同時都發現埋個女仔係一直中意左佢好耐個個
並唔係我開頭發現個陣佢講既上網識左兩三個月而咁岩同校

呢個女仔係佢大半年前嗌交個陣我認識 但所謂既認識都只係知道佢同我男朋友表白 咩名啊個d我全部都唔知 從來冇聽我男朋友提起過有一個咁熟既朋友
個陣我地鬧交 後尾我煮飯去左佢公司比佢 就係個陣佢同我講 呢個女仔同佢表白 話 終於等到你地分手 我中意左你等左你好耐
我當堂已經喊到收唔到聲 我男朋友個樣仲係好得戚

估唔到 當我以為放底d又睇開d既時候發現 原來同我男朋友sexting個個係佢啊⋯⋯ 咁呢一年黎佢地到底做過咩傾過咩⋯⋯我冇辦法想像到

咁睇下睇下roll佢wtsapp roll到好底 又睇佢sc 發現個女仔仲有佢sc仲會msg佢 但係我男朋友開左 冇覆佢
但係係sc又比我見到另一個女仔成日同佢sc 側邊有哂emoji應該成日傾 我都唔知有個咁熟既中同存在 因為熟到成日傾既佢都會成日提我都見過哂
不過我個陣已經覺得呢個女仔都唔得閒去介意 所以係題外話

最後係wtsapp發現原來好早開始佢已經有係tinder flirt女 我坐左係到喊左一晚 可能咁樣整醒左佢 佢見到我拎住佢部手機又問我做咩個d 我就講我睇到咩

佢就好灰咁講 原來你過黎訓就係想趁我訓著睇我手機etc話我唔信佢個d
跟住就同我坦白話個女仔係同佢同hall 唔想比我知咁多因為佢知道我一定接受唔到 所以一開頭為左氹我一齊返就呃住我先
講到呢個位已經好難再討論佢tinder個班 因為講同校個個女仔佢已經好厭
最後佢係話 咁我係咁講姐 我最後有冇真係約人出黎飲野啊？
呢個地步我已經呆左唔識答佢

咁睇黎絲打同男朋友溝通方面有問題
男仔呢 有女仔主動獻身 除非真係好豬啦 大部份人都係抱住有食唔食罪大惡極嘅心態
可能佢之前以為你唔理佢 係因為你唔再鐘意佢?
所以佢就開始想搵定下一個?
不過點講都好佢都係衰架啦 未同你解決問題就搵第二個
衰啲講 其實你地就算一齊返 段關係都返唔到轉頭...
唯有睇吓由依一刻開始 你地有無心為對方改變
唔單止你男朋友要改 絲打你都要改!
關心多啲男朋友 即使忙都可以抽一分鐘send個msg鼓勵吓佢

哩啲男人唔放你係重要位置你死攬住做乜？
佢都係睇死你先會做錯晒事都當冇事，
由你走定自己忍，
做女仔就唔好做到咁冇尊嚴，
你唔肯放手講幾多都係冇用，你只可終日傷心忍佢或者等佢唔知過多幾耐後飛你

我都經歷過你既傷心兩三次，男人係唔應該縱容，
愛你既係要重視你感受，如果你自己行為上都受委屈都ok捱到，咁佢有咩原因要為你改變？

一時之刻分唔到手當然唔奇，因為你處於傷心狀態
但係唔該諗清楚哩個人唔值得你跟落去，
你用咩方法調理心情都好，希望你諗清楚識離開
比返啲尊嚴自己，佢若果心中咩都當你蠢冇用，
你而家咁樣既懦弱係佢眼中更加係廢女人一個只可忍佢

對方已經令自己對佢信任無哂，一齊返點都會覺得對方無改變，或者對方真係願意好努力咁證明先可能cover到呢條好深好深既刺

好馬不吃回頭草

就算個心幾痛 同人地講都只會成個怨婦咁 有咩都係自己承受就算
佢明明話仲中意你 轉個頭換fb pro pic同第二條女錫
自己就從來冇係佢fb出現 個刻發覺自己係佢生活中真係咩都唔係 已經分唔到係憎佢都仲掛住佢

絲打 我真係好唔開心 但係我唔知點算好
呢排我都好努力會去溫下書夜晚做下workout啊同佢都有講有笑 我都好關心佢 但係我呢兩日又唔知點解又喊 我前個排知道都唔多會喊 只係好呆滯

我覺得我唔識同佢溝通真係好掛住以前既我地我好掛住以前既自己 我睇返以前啲相 就算唔關佢事我都好掛住

點解咁似ge 啱啱去旅行時發生
不過我果個係同佢ex flirt
我覺得我永遠都唔會再信人 再一齊返或者同下一個一齊時都會好無安全感 唔敢再全情投入

利申 絲

原來咁多人都試過⋯⋯我嬲到即刻買機票走左 個時仲要係夜晚發現 永遠都記得連訓都訓唔到 白白等天光就走 身邊訓住一個陌生人既感覺 佢都係扮下野救下我 連去機場搵我都冇

我從分手個日喊左幾年既眼淚之後就冇再喊過 我都好感激今個學期好忙 但我以為讀書可以麻碎
醉自己 但專注力差左好多⋯⋯做任何野都會不自覺諗起以前幾開心諗起佢講左咩傷我既說話 諗諗下就會麻木左 life goes on一齊加油

同你一樣
絲打加油...

我果陣走唔到
因為係佢喺外國讀書 我去探佢 然後一齊去第二度旅行
有好多行李仲係佢間屋...
焗住要扮無野

絲打同我經歷好似不過我都仲同緊另一半一齊
當初發現左佢玩tinder果時已經一齊左8個月
冇諗過一個日日對住你咁sweet既人背後同緊其他女仔flirt
d女仔係佢本身鍾意既type，而我知道自己唔係佢個type
令到我係咁猶豫佢究竟係咪鍾意我
果時我同佢鬧分手佢係知道自己錯，係咁道歉叫我唔好走但我都係撇低佢走左去
之後佢嚟氹返我就心軟一齊返
一齊返之後都有好多唔開心，例如唔再相信佢講既野，覺得佢對任何一個女仔都講得出呢d說話
就算一齊返都好，都好似冇以前咁信佢，咁鍾意佢，咁有安全感
我鍾意佢但我好憎佢咁對我
當時係身邊既朋友係咁勸我先原諒左佢，叫我比多次機會佢
最近個心情好返d，不過我知道條刺都仲係到凝住唔知幾時會再案件重演

個幾日你係點捱到 比我我可能會同佢講直接返去佢到執野走 我都有諗過扮冇野 可以照原訂計劃咁開開心心
本身仲訂左間好靚既酒店 本身第一日大家都仲有傾有講
但我真係唔識得同一個唔愛我既人相處 佢拖我掂我我都好驚

我已經煩左我朋友兩個月喇 雖然佢真係好好好好仲叫我唔好顧忌咩都同佢講但係我都覺得自己好煩

一諗到同佢傾親都溝通唔到就好辛苦

冇得再有個句講個句

信任真係一碎左就好難再建立翻

如果你當初識既係佢
你地依家係咪會好開心

連唔開心 心痛既時間都唔可以有

加油 只要唔好放棄擁有希望

我覺得自己好冇用

好大壓力

其實好小事架咋 好快可以專心到 要忍耐

睇到呢個post
我有好多野想講
個時一開始甜甜蜜蜜 咩事都無發生過
我真係覺得可以同佢一齊走到最後
但有一次嘈交 所有野都開始變
佢堅持叫我信佢無識仔無用返交友app
(同佢係app到識 但我相信邊到識都好 只要雙方面有心維繫 一定可以行落去)
我信佢啦 仆你個街
到最後比我搵到隻狗公出黎 同佢對質完之後
先知我條女由嘈交個陣時開始呃尻我
呃我 話隻狗公係女性中學同學
仲cap埋whatsapp圖比我睇 等我相信佢
話咩撚野心淡 我屌你老母
我知自己臭脾氣格衰衝動 但因為我愛你
所以我會想去改變自己
你做錯事 調返轉頭屈我屈你
敢做唔敢認 我曾經想好好改變自己 增值自己
等你有一日回心轉意 我屌 一路上我相信既人
就係呃得我最多既人
你繼續係app到識仔啦 識多d呀
到你有日仆街 你就知咩事
咁鐘意玩 咁鐘意呃人 我同你一齊個陣
我連我最鐘意做既野都推哂 一心一意陪你
你呢? 做人做到你咁 你同狗無分別
話唔識分人地係咪flirt你 你當普通傾計 西利呀你
最後一句 如果我呢刻有話錯你既 而你又睇到個post
我唔介意你走黎屌我 同埋我都想聽下你又有咩解釋

佢同我個好朋友出軌 我即刻分手，之後佢地一齊左
真係好傷，係傷到唔敢睇到佢地個樣
會好驚，呼吸唔到 懷疑自己有ptsd
呢段時間真係知道痛既味道 知道人可以有幾自私
不過話咁快過左一年幾了，而家真係冇所謂了

不過你地真係好樣衰 好撚柒 知唔撚知全世界笑緊你地
兩個冇人要先係埋一齊 垃圾

堅強

絲打啊 我好大壓力 我又喊
我真係好唔開心 點算我喉嚨好似抖唔到氣咁

絲打撐住呀！係咪夜晚一訓落床又會忍唔住亂諗野呀
我好明白
落床走動吓 或者睇吓搞笑youtube片/綜藝
搵套劇煲吓
distract自己 唔比自己諗咁多

但係我要溫書 聽日考急救後日考試再隔多日有第2個試
絲打

我覺得我都捱唔住 捱唔住啊

都要比自己休息吓架
雖然我知講就易做就難，但真係唔可以因為佢搞到自己生活亂曬，唔值得
btw 絲打依家其實同男朋友關係點？已分手？

係一齊緊架 但我咩都冇同佢講 我好驚
唔知係咪近排考試我地好冷淡 同埋今朝我bk錯酒店佢好嬲 我唔知自己做緊咩 我好想講哂成件事出黎 我今朝都發惡夢喊醒 佢早走左考試黎搵我食野 但係我又訓著左 我琴日六點先訓 我覺得連唔開心都冇時間 我睇notes都好模糊 係咁滴落notes同本急救書到 我今晚又唔訓得 我覺得自己好冇用 少少野都係手震

李仔另一半做雞 唔知佢點捱

你咁樣唔夠訓唔夠休息唔掂架
我都曾經有一排係咁 結果真係做咩都錯...
出街渾渾噩噩 又唔見銀包又唔見剩
行步路都腳步浮浮
唔可以咁樣對自己身體
你地選擇繼續一齊就要坦誠啲拎出黎傾 唔需要驚 佢係你男朋友
雖然佢係做錯過 但你既然決定比機會佢繼續一齊 就要選擇相信佢 比佢知道你嘅諗法

我想send個女仔d相比佢男朋友 你女朋友係雞咋 狗男女
憑乜野咁對我？你地憑乜野要我咁樣生活落去憑乜野
我只係中意一個人咋？我做錯咩要你咁撚野對我？

呢d人 死不足惜

我真係好撚depressed 冇人可以傾可以講 冇人care 冇一個人care

如果另一半出軌真係無論佢d做咩我都唔會原諒佢
我覺得honesty同loyalty係感情中最重要既野
要呃我出去偷食仲對我不忠
真係頭也不回飛左佢
連做人最基本既原則都冇
同禽獸有咩分別

當初既我都會咁諗

發現佢出軌已經半年 自己仲同佢一齊緊 好明呢種痛苦

how do u cope with this

一齊翻但冇信任真係好難行落去 但自己又唔捨得段感情

唉原來有咁多同路人
不過我上兩個月已經散左
同呢個人已經一齊就黎5年
係大約一年前 佢突然之間同我講同個女仔好岩咀形性格好似
我問佢係邊識 佢話係pjmate 嗰陣我信佢
其實佢咁同我講我應該開心因爲佢坦白
但其實我係個好無安全感嘅人 佢明知咁做我會唔開心
嗰陣嘅佢係會為左個女會好努力咁叫我放寛佢 我認我無安全感 但其他女唔見你咁大反應？

咁好啦後尾對方男朋友知道佢地有contact 就叫女方block哂我男友 但其實我諗 你無事無幹傾啲野無特別 人地個男友會咁做？

咁後尾無野我都算 但其實一路都有條刺
過左2個月之後 比我發現佢出國比賽用tinder 係朋友frd撘frd話我知 佢真係黑仔 咁我已經對佢失望左 我想散咁 佢就痴左線知做錯 嗰排個心羅羅亂 係咁chok有關個女嘅野 比我發現原來佢又講大話 個女唔係pjmate識係reg day識(宜加都唔知真定假 ) 嗰陣到我崩 到我叫佢block哂佢所有野 叫佢改佢都肯聽

咁過左大半年 但其實一路有改 我feel到佢嘅改變
到上兩個月 比我發現佢又search有關個女嘅野
佢明顯對我冷淡左 想散咁 又話做唔到自己又剩 變左冷靜期

然後比我發現佢地暗中有contact 我問我男友
佢話忘記唔到 個女嗰陣仲有男朋友-.-
我真係心淡左 又係為左個女 講撚左咁多大話
平時你個人有幾正直 但對待感情你都係咁撚唔認真
你有無諗過我感受 仲要係分手講咁多傷人說話 (佢講分手-.-) 話對我嘅愛係憐憫 我dnlm 話唔夾唔夾 係 我認我做得唔夠好 但到最後 係你變心 就算我係點 你都係會變 如果你真係愛我 就算有幾唔夾 你都會將相處問題解決 而唔係到最後有個人出現你先黎一次過爆囉

4年幾感情 我都係比唔上佢 我真係好撚痛 老實講 我都覺得佢條件係幾好 有時我真係好妒忌 但諗起你個個人原來係咁 我真係好撚失望 儘管我仲幾愛你 幾想同你一齊反 但都反唔到轉頭

好啦 你而家得米啦 你地兩個可以光明正大咁一齊:-)
我唔會討厭你 因為你變心 其實都係因為我唔夠好 我承認我嘅失敗 我都唔可以自私

呢兩個月 我可以講話日日都以淚洗面 你係唔會明有幾痛
多謝你比我睇清一個人係幾咁虛偽 我都唔想咁話你 但你做嘅野係 都多謝你比我去認識自己 我會努力變好

我希望你可以睇到呢篇野 因為我想你知道對待感情係要認認真真 愛係唔容許有任何唔忠誠嘅行為

對唔住長左啲 不過純粹想呻下

冇得解決 永遠有條刺

我都祝佢她朝君體也相同,同埋件垃圾狗公最好等戴綠帽

同路人
件事過左十一個月依然未忘記到
果種你身邊最信任既人背叛你果種感覺
派帽果個永遠都唔會知有幾痛
即使曾經俾我食食下飯天網灰灰撞到條狗公
係佢耳邊同佢打招呼 hi,狗公
係啊好爽啊但呢條刺依然係度 有乜用

早兩個禮拜條女又嗌分手因為佢覺得我唔信佢
喂大佬件事之後同番佢一齊佢過左幾日就舞照跳馬照跑 叫我點信

雖然之後都有排好sweet 但係佢同條狗公啲對話就永遠忘記唔到
仲要條狗公 廿六歲 但係就好似一個毒撚兼阿叔咁既樣 輸俾啲咁重口味既野我真係接受唔到

純粹呻下 反正而家都同佢分左手都唔怕講
我有嘗試原諒佢 但係諗番起就真係控制唔到
何況佢又唔體諒 可以點？
可能自己當左佢係臭雞掛

根本出軌避免唔到，接受左佢大家各自搵食仲好

同路人
真心唔明點解可以明明自己講大話做錯
而去叫人信佢
以前嗰個都係咁
仲要話翻我轉頭話唔信佢
明明一個大話掩一個大話

佢仲要話自己有分寸叫我信佢
大佬你係有分寸既話呢件事係咪唔應該發生啊
講到我好想管佢咁cls

點解可以咁自打咀巴
平時講到自己幾撚正直
見到其他女就9衝

我真係唔明白 點解你會想同其他人咁親密咁肉緊 點解

信任無咗就無咗
俾唔到佢需要嘅嘢 就只有放手
唔該你都放開我啦